{
    "Mosanes.": "摩西科技金融.",
    "Home": "首页",
    "Trading": "交易",
    "Account Type": "账户类型",
    "Products": "产品",
    "Download": "下载",
    "Platform": "平台",
    "Partnership": "合伙",
    "Introduction Broker (IB)": "介绍经纪人/代理 (IB)",
    "Country Partner (CP)": "国家合作伙伴 (CP)",
    "Company": "公司",
    "About Us": "关于我们",
    "Contact Us": "联络我们",
    "AML Policy": "反洗钱政策",
    "Login": "登入",
    "Sign up": "注册",
    "Get more": "在市场上获得",
    "freedom": "更多",
    "in the markets": "自由",
    "Trade Cryptocurrencies, Stock Indices, Commodities and Forex from a single account": "从单一帐户交易加密货币, 股票指数, 商品和外汇",
    "Open account": "开设账户",
    "Discover account": "探悉账户",
    "Trading in Forex/ CFDs is highly speculative and carries a high level of risk.": "外汇/差价合约交易具有高度投机性, 且风险较高。",
    "Let top": "让顶级",
    "traders": "交易员",
    "do the job for you!": "为您服务！",
    "Covesting allows you to automatically copy top performing traders and achieve the returns": "COV 可让您自动跟单表现最好的交易者并获得回报",
    "Discover covesting": "探悉COV",
    "Enhanced Tools": "增强工具",
    "Trading Guides": "交易指南",
    "Fast execution": "快速执行",
    "0% Commission": "0% 佣金",
    "Why Choose Mosanes Technologies?": "为什么选择摩西科技金融?",
    "Mosanes Technologies is committed to delivering a transparent, secure, and reliable trading environment, where traders can access the world's financial markets with ease and confidence.": "摩西科技金融(Mosanes Technologies)致力于提供透明、安全、可靠的交易环境，让交易者可以轻松、自信地进入全球金融市场。",
    "Wide Range of Trading Instruments": "丰富的交易工具选择",
    "Unparalleled Trading Conditions": "无与伦比的交易条件",
    "Globally Licensed & Regulated": "全球授权和监管",
    "Committed to Forex Education": "致力于外汇教育",
    "The advantage of MT": "MT的优势",
    "is different from others": "与其他人不同",
    "Elevate your finances with Mosanes Technologies in a secure and cost-effective environment. Our intuitive platform, extensive forex options, and dedicated customer service provide endless opportunities for you.": "在安全且成本效益高的环境中, 与MT一同提升您的财务状况。我们直观的平台, 丰富的外汇选择和专注的客户服务, 为您带来无尽的机会。",
    "Economic": "经济",
    "Analysis": "分析",
    "Stay ahead of the markets with world-leading market analysis through daily webinars by industry experts.": "通过行业专家每日举行的网络研讨会，保持领先市场的位置。",
    "Technical": "技术性",
    "Access the financial markets with an account catered to your needs and benefit from good conditions.": "透过满足您需求的帐户进入金融市场，并从良好的条件中受益。",
    "Download from": "从商店下载",
    "Trade on": "毫无疑问地在",
    "Mosanes Technology Limited world class platform": "摩西科技金融的世界级平台",
    "without a doubt.": "上进行交易。",
    "Trades Opened at MT": "在 MT 开​​仓交易",
    "Trade & Invest in Stocks, Currencies, Indices, and Commodities (CFDs).": "股票, 货币, 指数和商品 (CFD) 的交易和投资。",
    "We are committed to meeting your CFD and FX trading needs": "我们致力于满足您的差价合约和外汇交易需求",
    "Connect to global capital markets": "连结全球资本市场",
    "Access 40,000+ trading instruments and professional asset management on award-winning platforms.": "在屡获殊荣的平台上, 您可以访问超过40,000种交易工具和专业资产管理。",
    "Ready to trade?": "准备好交易了吗？",
    "Get started with your trading account today.": "立即开始使用您的交易帐户。",
    "Overview": "总览",
    "Risk Warning": "风险提示",
    "Trading derivatives and leveraged products carries a high level of risk, including the risk of losing substantially more than your initial investment. It is not suitable for everyone. Before you make any decision in relation to a financial product you should obtain and consider our Product Disclosure Statement (PDS) and Financial Services Guide (FSG) available on our website and seek independent advice if necessary": "交易衍生性商品和杠杆产品具有很高的风险，包括损失远远超过初始投资的风险。它并不适合所有人。在您对金融产品做出任何决定之前，您应该取得并考虑我们网站上提供的产品揭露声明 (PDS) 和金融服务指南 (FSG)，并在必要时寻求独立建议",
    "A": "按照您的条件",
    "relationship": "建立关系",
    "on your terms": " ",
    "Work with us the way you want.": "按照您想要的方式与我们合作。",
    "Some believe you must choose between an online broker and a wealth management firm. Whether you invest on your own, with an advisor, or a little of both — we can support you.": "有些人认为您必须在线上经纪人和财富管理公司之间做出选择。无论您是自己投资, 与顾问一起投资, 还是两者兼而有之, 我们都可以为您提供支援。",
    "Standard Account": "STANDARD (标准) 账户",
    "From 1.6 Pips": "点差从 1.6起",
    "Leverage from 1:30 to 1:500": "杠杆从1:30至1:500",
    "With Rebate": "有回扣",
    "With swap": "隔夜利息",
    "Without self-trade": "仅限资产管理",
    "Swap-free": "无隔夜利息",
    "ECN Account": "ECN 账户",
    "0 Pips": "0点差",
    "With Commission Charges": "收取佣金",
    "Premium Account": "PREMIUM （资产管理）账户",
    "Virtual Account": "VIRTUAL （虚拟的）账户",
    "No Spread": "不扩散",
    "Leverage Free": "无杠杆",
    "Muslim available": "穆斯林可用",
    "Social Copy Trade Account": "SOCIAL COPY TRADE （社交复制交易）账户",
    "Copy others trade": "复制别人的交易",
    "No knowledge required": "不需要相关知识",
    "Choose your favourite trader to copy in the platform": "选择您最喜欢的交易员在平台中复制",
    "Promotion Account": "PROMOTION （促销）账户",
    "With Extra Credit": "有额外学分",
    "Create and choose the most suitable Account Type Today!": "立即创建并选择最合适的账户类型!",
    "Trade The": "交易世界",
    "World's": "全球",
    "market": "市场",
    "We offer access to a wide range of asset classes, including FX, metals, stocks and indice.": "我們提供對各種資產類別的訪問， 包括外匯、金屬、股票和指數。",
    "Forex Pairs": "外匯對",
    "Access 40+ Forex Pairs - Mosanes Technologies (MT) provides Forex traders access to the most liquid global FX markets. A forex pair, also known as a currency pair, is the quotation of two different currencies traded in the foreign exchange market. In forex trading, currencies are always traded in pairs, with one currency being bought and the other being sold. The two currencies in the pair are referred to as the base currency and the quote currency.": "訪問 40 多個外匯對 - 摩西科技金融 (MT) 為外匯交易者提供進入最具流動性的全球外匯市場的途徑。外匯對，也稱為貨幣對，是在外匯市場交易的兩種不同貨幣的報價。在外匯交易中，貨幣總是成對交易，買入一種貨幣，賣出另一種貨幣。貨幣對中的兩種貨幣稱為基礎貨幣和計價貨幣。",
    "Precious Metals": "貴金屬",
    "Precious metals such as gold, silver, platinum, palladium and copper are immensely popular trading instruments. To trade metals, investors can use various methods such as futures contracts, exchange-traded funds (ETFs), or physical metal purchases. Futures contracts are agreements to buy or sell a specific quantity of a metal at a specific price and date in the future. ETFs allow investors to invest in a basket of metals without holding the physical metal, while physical metal purchases involve buying and storing the metal in a safe place.": "黃金、白銀、鉑金、鈀金和銅等貴金屬是非常受歡迎的交易工具。要交易金屬，投資者可以使用各種方法，例如期貨合約、交易所交易基金 (ETF) 或購買實物金屬。期貨合約是在未來的特定價格和日期買賣特定數量金屬的協議。 ETF 允許投資者在不持有實物金屬的情況下投資一籃子金屬，而實物金屬購買涉及購買金屬並將其存放在安全的地方。",
    "Indices": "指数",
    "Trade market indices as CFDs with Mosanes Technologies (MT) and enjoy the flexibility of long trading hours to suit your investment and trading needs. Mini indices are available for more affordable orders. There are various ways to trade indices, including through futures contracts, exchange-traded funds (ETFs), or contracts for difference (CFDs). Futures contracts are agreements to buy or sell an index at a specific price and date in the future, while ETFs allow investors to invest in a basket of stocks or other assets that make up an index. CFDs are contracts between traders and brokers, where traders can speculate on the price movements of an index without actually owning the underlying asset.": "在摩西科技金融 (MT)交易市场指数作为差价合约，并享受长时间交易的灵活性，以满足您的投资和交易需求。迷你指数可用于更实惠的订单。交易指数的方式多种多样，包括通过期货合约、交易所交易基金 (ETF) 或差价合约 (CFD)。期货合约是在未来的特定价格和日期买卖指数的协议, 而ETF允许投资者投资构成指数的一揽子股票或其他资产。差价合约是交易者和经纪人之间的合约, 交易者可以在不实际拥有标的资产的情况下推测指数的价格走势。",
    "Share": "股票",
    "Trade derivatives on the Shares of top performing international companies with low margin requirements and costs. To trade shares, investors can use various methods such as buying and selling individual stocks, investing in mutual funds or exchange-traded funds (ETFs), or trading options contracts. Buying and selling individual stocks involves researching and analyzing the financial health and performance of a company before making a decision to buy or sell its shares. Mutual funds and ETFs allow investors to buy a basket of stocks without the need for individual stock analysis. Options contracts provide the right to buy or sell a stock at a specific price on or before a specific date.": "以低保证金要求和成本对表现最好的国际公司的股票进行衍生品交易。要交易股票，投资者可以使用各种方法，例如买卖个股、投资共同基金或交易所交易基金 (ETF)，或交易期权合约。买卖个股涉及在决定买卖股票之前研究和分析公司的财务状况和业绩。共同基金和 ETF 允许投资者购买一篮子股票，而无需进行个股分析。期权合约提供在特定日期或之前以特定价格买卖股票的权利.",
    "Cryptocurrencies": "加密货币",
    "Buy, sell and store Bitcoin and other leading cryptos with ease. Examples of cryptocurrencies include Bitcoin, Ethereum, and Litecoin. To trade cryptocurrencies, investors can use various methods such as buying and selling on cryptocurrency exchanges, investing in crypto-related funds, or trading cryptocurrency futures contracts. Buying and selling on cryptocurrency exchanges involves purchasing digital assets with fiat currencies (such as USD, EUR, or JPY) or other cryptocurrencies. Crypto-related funds allow investors to invest in a basket of cryptocurrencies without the need for individual coin analysis. Futures contracts provide the right to buy or sell a cryptocurrency at a specific price on or before a specific date.": "轻松购买、出售和存储比特币和其他领先的加密货币。加密货币的例子包括比特币、以太坊和莱特币。 要交易加密货币，投资者可以使用各种方法，例如在加密货币交易所买卖、投资加密相关基金或交易加密货币期货合约。在加密货币交易所买卖涉及使用法定货币（如美元、欧元或日元）或其他加密货币购买数字资产。与加密货币相关的基金允许投资者投资一篮子加密货币，而无需对单个硬币进行分析。期货合约提供在特定日期或之前以特定价格买卖加密货币的权利。",
    "Oil and Energy": "石油和能源",
    "Mosanes Technologies (MT) offers a range of Energy instruments to its clients all around the world, allowing our traders to trade Crude oil, UK oil, US oil and Natural gas. Exchange-traded funds (ETFs), or contracts for difference (CFDs). Futures contracts are agreements to buy or sell a specified quantity of oil or energy at a specific price and date in the future. ETFs allow investors to invest in a basket of energy stocks or other assets that make up an index, while CFDs allow traders to speculate on the price movements of oil and energy without owning the underlying asset.": "摩西科技金融 (MT) 为其全球客户提供一系列能源工具，使我们的交易员能够交易原油、英国石油、美国石油和天然气。交易所交易基金 (ETF) 或差价合约 (CFD)。期货合约是在未来的特定价格和日期买卖特定数量的石油或能源的协议。 ETF 允许投资者投资一篮子能源股或构成指数的其他资产，而 CFD 允许交易者在不拥有标的资产的情况下推测石油和能源的价格走势。",
    "A Powerful Platform cTrader": "强大的平台 cTrader",
    "cTrader offers advanced trading, charting and technical analysis tools, as well as cTrader Copy - a versatile copy trading service and, cTrader Automate - and a native algorithmic trading feature with powerful backtesting and optimization tools. The platform is available for the majority of devices, comprising desktop, web, and mobile versions.": "cTrader 提供高级交易、图表和技术分析工具，以及 cTrader Copy(一种多功能复制交易服务)和 cTrader Automate 以及具有强大回测和优化工具的本机算法交易功能。该平台适用于大多数设备，包括桌面版、网络版和移动版",
    "DESKTOP": "电脑版",
    "WEB": "网页",
    "ANDROID": "安卓",
    "Award-winning platform.": "屡获殊荣的平台。",
    "Give your clients the trading experience they deserve with our multi-device trading app.": "使用我们的多设备交易应用程序，为您的客户提供他们应得的交易体验。",
    "Mosanes Technologies windows trader": "摩西科技金融终端",
    "Trade from your desktop with cTrader, the fastest platform now on the market.": "使用目前市场上最快的平台 cTrader 从您的桌面进行交易。",
    "Mosanes Technologies iphone trader": "摩西科技金融苹果手机终端",
    "Our advanced cTrader iPhone Trader allows you to place position instantly—-anywhere, anytime.": "我们先进的cTrader苹果手机终端交易让您即时随时随地下单",
    "Mosanes Technologies tablet trader": "摩西科技金融平板电脑终端",
    "This tablet native application offers an ideal trading solution with full functionality for traders on the go.": "此平板电脑本机应用程序为忙碌的交易者提供功能齐全的理想交易解决方案。",
    "Mosanes Technologies android trader": "摩西科技金融安卓终端",
    "Enjoy the full cTrader experience on your Android phone or tablet with this native android application.": "使用安卓应用程序, 在您的安卓手机或平板电脑上享受完整的cTrader体验。",
    "cTrader is one of the most well-known trading platforms in the world of financial trading. It was developed in 2010 by Andrey Pavlov and Ilya Holeu, founders of Spotware. It's a multi-asset CFD and Forex trading platform which provides fast entry and execution, advanced charting tools, order types, level II pricing and more.": "cTrader 是金融交易领域最著名的交易平台之一。它由 Spotware 的创始人 Andrey Pavlov 和 Ilya Holeu 于 2010 年开发。它是一个多资产差价合约和外汇交易平台，提供快速进入和执行、高级图表工具、订单类型、二级定价等。",
    "Start Your Brokerage Business With cTrader": "使用 cTrader 开始您的经纪业务",
    "cTrader is a complete trading platform solution for Forex and CFD brokers to offer their traders. The platform offers a wide variety of options to accommodate all potential investing preferences.": "cTrader 是一个完整的交易平台解决方案，供外汇和差价合约经纪商为其交易者提供服务。该平台提供多种选择以适应所有潜在的投资偏好。",
    "Advantage of cTrader.": "cTrader的优势",
    "Advanced Trading Platform": "先进的交易平台",
    "A powerful trading platform designed for more advanced traders in mind, focusing on order execution and charting capabilities.": "一個強大的交易平台，專為更高級的交易者而設計，專注於訂單執行和圖表功能",
    "Ultrafast Order Execution": "超快訂單執行",
    "Industry-leading execution time of 0.05 seconds on average": "業界領先的平均執行時間為 0.05 秒",
    "200+ Instruments To Trade": "200 多种交易工具",
    "Over 200 instruments to choose from covering all markets (FX, shares, indices and commodities)": "超過 200 種工具可供選擇，涵蓋所有市場（外匯、股票、指數和商品）",
    "Key Feature of cTrader": "cTrader 的主要特點",
    "Advanced charting:": "高級圖表：",
    "cTrader provides taders with a range of advanced charting tools, including a variety of chart types, multiple timeframes, and over 70 technical indicators. Traders can customize their charts to suit their individual trading style and analyze the markets with ease.": "cTrader為交易者提供一系列高級圖表工具, 包括多種圖表類型, 時間框架和70多種技術指標。交易者可以自定義圖表以適應他們的個人交易風格並輕鬆分析市場。",
    "Level II pricing:": "二級定價：",
    "cTrader offers traders access to Level II pricing, which displays the depth of market and enables traders to see the bids and offers available in the market. This helps traders make informed trading decisions and execute trades with precision.": "cTrader為交易者提供二級定價, 顯示市場深度並使交易者能夠看到市場上可用的買價和賣價。這有助於交易者做出明智的交易決策並準確地執行交易。",
    "Multiple order types:": "多種訂單類型：",
    "cTrader offers a range of order types, including limit orders, stop loss orders, and trailing stop orders. This enables traders to manage their risk and execute trades according to their individual trading strategies.": "cTrader 提供一系列訂單類型，包括限價訂單、止損訂單和移動止損訂單。這使交易者能夠管理他們的風險並根據他們個人的交易策略執行交易。",
    "User-friendly interface:": "友好的用戶界面",
    "cTrader has a clean and intuitive interface that is easy to navigate, making it suitable for both novice and experienced traders.": "cTrader 具有簡潔直觀的界面，易於瀏覽，適合新手和經驗豐富的交易者。",
    "Automated trading": "自動交易：",
    "cTrader allows traders to automate their trading strategies using cAlgo, which is an integrated algorithmic trading platform. This enables traders to create and backtest their trading strategies and execute them automatically.": "cTrader允許交易者使用 cAlgo自動化他們的交易策略, cAlgo 是一個集成的算法交易平台。這使交易者能夠創建和回測他們的交易策略並自動執行它們。",
    "Overall, cTrader is a powerful and flexible trading platform that offers traders access to a range of advanced features and tools. Its suitable for traders of all levels and provides a reliable and efficient way to trade the Forex and CFD markets.": "總體而言，cTrader 是一個功能強大且靈活的交易平台，可為交易者提供一系列高級功能和工具。它適合所有級別的交易者，並提供了一種可靠且高效的方式來交易外彙和差價合約市場。",
    "Become Our Partner": "成為我們的合作夥伴",
    "In Mosanes Technologies (MT), we offer of partnership for introducing brokers and professional fund managers and who are looking for opportunities to increase revenue and growing their business to another level. Our partnership team will work in-sync with your business to deliver the exceptional service your clients deserve.": "在摩西科技金融(Mosanes Technologies)，我們為介紹經紀人和專業基金經理以及正在尋找增加收入和將業務發展到另一個水平的機會的人提供合作夥伴關係。我們的合作夥伴團隊將與您的業務同步工作，為您的客戶提供應得的卓越服務。",
    "In addition to delivering the result, you can count on us providing unrivalled support for you and your clients.": "除了提供結果外，您還可以指望我們為您和您的客戶提供無與倫比的支持。",
    "What is Introducing Broker (IB)?": "什麼是介紹經紀人",
    "Refer": "轉介绍",
    "GetPaid": "報酬",
    "Our Introducing Broker (IB) partnership program rewards introducer for referring customers to us and continue to receive commission every time they trade, there are no limits on the number of referred customers or trading volumes. A low barrier to entry combined with attractive volume-based incentive structure makes Mosanes Technologies (MT) ideal for introducers of all sizes.": "我們的介紹經紀人 (IB) 合作夥伴計劃獎勵介紹人向我們介紹客戶，並在他們每次交易時繼續收取佣金，對介紹客戶的數量或交易量沒有限制。進入門檻低，加上有吸引力的基於數量的激勵結構，使摩西科技金融(Mosanes Technologies)成為各種規模的介紹人的理想選擇。",
    "Why should you partner with us?": "為什麼要與我們合作?",
    "Grow your revenue streams": "增加您的收入來源",
    "We reward volume-based incentive and attractive commission to you. As long as your customers continue to trade, you will continue to receive commission.": "我們向您獎勵基於數量的獎勵和有吸引力的佣金。只要您的客戶繼續交易，您就會繼續收到佣金",
    "Multi-Currency deposits.": "多幣種類入金",
    "We accept all the major and local currency deposit providing conveniency for you and your clients anywhere around the world.": "我們接受所有主要和當地貨幣存款，為您和您的客戶在世界各地提供便利",
    "Marketing and business plans support": "營銷和商業計劃支持",
    "We provide perks such as sharing our marketing materials and dedicated on-the-fly support for your business growth.": "我们提供福利，例如分享我们的营销材料和为您的业务增长提供即时支持",
    "Exclusive Promotions & Luxury Gifts": "独家促销和豪华礼品",
    "Mosanes Technologies (MT) extends promotion and various attractive gifts to trader. Event such as trading competitions are frequently held, the more you trade, the more rewards are given!": "摩西科技金融为交易者提供促销和各种精美礼品。交易大赛等活动频繁举办，交易越多奖励越多！",
    "Contact us today!": "今天与我们联络!",
    "Partnership with us and leverage off Mosanes Technologies (MT) brand and products with your local knowledge and connections to start country offices in high growth areas. If you have significant experience of retail forex in any country or region, this is an opportunity to work under our brand, become a partner in the ready business, improve it and let it grow. We can provide the resources you need to take your forex business to the next level.": "与我们合作，利用摩西科技金融(Mosanes Technologies )品牌和产品以及您的本地知识和联系，在高增长地区建立国家办事处。如果您在任何国家或地区拥有丰富的零售外汇经验，这是一个在我们品牌下工作的机会，成为现成业务的合作伙伴，改进并让它成长。我们可以提供您所需的资源，让您的外汇业务更上一层楼。",
    "Why Become Our Country Partner (CP)?": "为什么要成为我们的国家合作伙伴?",
    "Customized Solution": "定制方案",
    "Clients receive a solution customized to them, with their preferred payment methods, tailored account types, and local support in their language.": "客户会收到为他们量身定制的解决方案,包括他们首选的付款方式, 量身定制的帐户类型以及以他们的语言提供的本地支持。",
    "Direct & transparent revenue stream": "直接和透明的收入流",
    "Country Partners receive significant revenue directly related to their efforts and performance": "国家合作伙伴获得与其努力和绩效直接相关的可观收入",
    "Full support": "全力支持",
    "Receive strong & robust support and sharing of marketing materials to enhance your local business growth": "获得强支持和营销材料的共享，以促进您的本地业务增长。",
    "speak to our expert today": "今天与我们的专家交谈",
    "Mosanes Technologies is a": "摩西科技金融是一家",
    "regulated Forex CFD Provider": "受监管的外汇差价合约提供商",
    "Mosanes Technologies fills to the gap between retail and institutional traders, making the world more tradable for everyone.": "摩西科技金融所填补了散户和机构交易者之间的空白，让世界变得更适合所有人交易。",
    "Mosanes Technologies (MT) is a global financial and foreign exchange brokerage group established in 2021 by a highly-specialised team with backgrounds in Finance, Crypto and Technology. Created to help clients pursue their financial goals, we proudly offer transparent access to the FOREX market, powerful trading platforms cTrader, exceptional execution speed, and award-winning customer service. Mosanes Technologies (MT) strives to provide transparent and fair access to global Forex markets.": "Mosanes Technologies (MT) 是一家全球金融和外汇经纪集团，由一支具有金融、加密货币和技术背景的高度专业化团队于 2021 年成立。我们旨在帮助客户实现他们的财务目标, 我们自豪地提供透明的外汇市场准入、强大的交易平台、卓越的执行速度和屡获殊荣的客户服务。 Mosanes Technologies (MT) 致力于提供透明和公平的全球外汇市场准入。",
    "Given our strong background, we have always been able to offer superior access to global FOREX markets, which is why professional and retail traders are able to notice the remarkable difference between Mosanes Technologies (MT) and other brokers. The diverse range of professional backgrounds and specialized skills across our team has helped Mosanes Technologies (MT) become the award-winning broker it is today. Since Mosanes Technologies (MT) establishment in 2021, the company has continued to grow and expand its horizons with new global offices and a constantly expanding team. This growth is reflected in the consistent development of new and value adding offerings to our clients with unique products, services and business divisions emerging with each new year.": "鉴于我们强大的背景，我们始终能够提供进入全球外汇市场的绝佳途径，这就是专业和散户交易者能够注意到 Mosanes Technologies (MT) 与其他经纪商之间显著差异的原因。我们团队中多元化的专业背景和专业技能帮助 Mosanes Technologies (MT) 成为当今屡获殊荣的经纪商。自 2021 年 Mosanes Technologies (MT) 成立以来，公司通过新的全球办事处和不断扩大的团队不断发展壮大。这种增长体现在不断为我们的客户开发新的和增值的产品，每年都有独特的产品、服务和业务部门出现。",
    "Customer focus": "客户重点:",
    "We put our clients' needs first and provide them with personalized support and tailored solutions to help them succeed in the markets.": "我们将客户的需求放在首位, 并为他们提供个性化的支持和量身定制的解决方案, 帮助他们在市场上取得成功。",
    "Integrity": "正直:",
    "We uphold the highest ethical standards in all our interactions with clients, partners, and regulators.": "在与客户, 合作伙伴和监管机构的所有互动中, 我们坚持最高的道德标准。",
    "Innovation": "创新:",
    "We constantly seek new and innovative ways to improve our technology, services, and products to meet our clients' evolving needs.": "我们不断寻求新的和创新的方法来改善我们的技术，服务和产品，以满足客户不断发展的需求。",
    "Transparency": "透明度:",
    "We believe in openness and honesty in our business practices and provide clients with complete and accurate information on all aspects of their trading experience.": "我们相信我们的商业实践中的开放和诚实，并为客户提供有关其交易经验各个方面的完整和准确的信息。",
    "Collaboration": "合作:",
    "We work as a team, with a shared sense of purpose, to achieve our goals and deliver the best possible service to our clients.": "我们以共同的目的意识作为一个团队合作，以实现我们的目标，并为客户提供最佳的服务。",
    "A Global Regulated Broker": "全球受监管经纪商",
    "A licensed regulated broker is a financial services company that operates in the financial markets under the supervision and authorization of a regulatory authority. Authorised and regulated by MSB (FINTRAC) and SVGFSA (Saint Vincent and the Grenadines). The business of a regulated broker involves providing a platform for investors to access various financial instruments, such as stocks, bonds, forex, and commodities.": "受监管经纪商是在监管机构的监督和授权下在金融市场上运营的金融服务公司。由 MSB (FINTRAC) 和 SVGFSA (Saint Vincent and the Grenadines) 授权和监管。 受监管经纪商的业务涉及为投资者提供一个平台，以获取各种金融工具，如股票、债券、外汇和商品",
    "Worldwide": "全世界",
    "Top broker": "顶级经纪商",
    "Regulated": "官方监管",
    "Start Trading Today": "今天开始交易",
    "Address": "地址",
    "Email address": "电子邮件",
    "Call": "联络号码",
    "Have a questions?": "有问题?",
    "Let's get in touch": "联络我们",
    "Full name": "全名",
    "Subject": "主题",
    "Message": "讯息",
    "Send Message": "发送讯息",
    "Mosanes Technologies (MT) is committed to the highest standards of the Anti-Money Laundering (AML) compliance and Counter-Terrorism Financing (CTF). To help the government fight the funding of terrorism and money laundering activities, law requires all financial institutions to obtain, verify, and record information that identifies each person opening an account.": "摩西科技金融致力于反洗钱 (AML) 合规性和反恐融资 (CTF) 的最高标准。为了帮助政府打击资助恐怖主义和洗钱活动，法律要求所有金融机构获取、验证和记录每个开户人的身份信息。",
    "Money laundering - the process of converting funds, received from illegal activities (such as fraud, corruption, terrorism, etc.), into other funds or investments that look legitimate to hide or distort the real source of funds.": "洗钱 - 将从非法活动（如欺诈、腐败、恐怖主义等）收到的资金转换为其他看起来合法的资金或投资的过程，以隐藏或扭曲资金的真实来源。",
    "The process of money laundering can be divided into three sequential stages:": "洗钱的过程可以分为三个连续的阶段：",
    "Placement": "放置",
    "At this stage, funds are converted into financial instruments, such as checks, bank accounts, and money transfers, or can be used for purchasing high-value goods that can be resold. They can also be physically deposited into banks and non-bank institutions (e.g., currency exchangers). To avoid suspicion by the company, the launderer may as well make several deposits instead of depositing the whole sum at once, this form of placement is called smurfing.": "在这个阶段，资金被转换为金融工具，例如支票、银行账户和汇款，或者可以用于购买可以转售的高价值商品。它们也可以实物存入银行和非银行机构（例如货币兑换商）。为避免被公司怀疑，洗钱者也可以进行多次存款，而不是一次存入全部款项，这种存款形式称为“蓝精灵”。",
    "Layering": "分层",
    "Funds are transferred or moved to other accounts and other financial instruments. It is performed to disguise the origin and disrupt the indication of the entity that made the multiple financial transactions. Moving funds around and changing in their form makes it complicated to trace the money being laundered.": "资金被转移或转移到其他账户和其他金融工具。执行此操作是为了掩盖进行多次金融交易的实体的来源并破坏其指示。转移资金并改变其形式使得追踪洗钱的过程变得复杂。",
    "Integration": "集成",
    "Funds get back into circulation as legitimate to purchase goods and services.": "资金可以合法地重新流通以购买商品和服务。",
    "Mosanes Technologies (MT) adheres to the principles of Anti-Money Laundering and actively prevents any actions that aim or facilitate the process of legalizing of illegally gained funds. AML policy means preventing the use of the company's services by criminals, with the aim of money laundering, terrorist financing or other criminal activity.": "摩西科技金融坚持反洗钱原则，积极防止任何旨在或促进非法所得资金合法化过程的行为。反洗钱政策意味著防止犯罪分子使用公司的服务进行洗钱、恐怖主义融资或其他犯罪活动。",
    "To prevent money laundering, Mosanes Technologies (MT) neither accepts nor pays cash under any circumstances. The company reserves the right to suspend any client's operation, which can be regarded as illegal or, may be related to money.": "为防止洗钱，摩西科技金融在任何情况下均不接受也不支付现金。本公司保留暂停任何客户操作的权利，这可能被视为非法或工作人员认为可能与洗钱有关。",
    "Vision": "愿景",
    "To become the leading Forex broker in the industry by providing reliable and innovative solutions to our clients, while fostering a culture of transparency, integrity, and exceptional customer service.": "摩西科技金融(Mosanes Technologies) 的愿景是为交易者和投资者提供更好的金融服务。我们为零售客户的外汇交易引入了全球独一无二的透明度标准。摩西科技金融(Mosanes Technologies) 的使命是彻底改变零售金融业。",
    "Mission": "使命",
    "Our mission is to empower traders worldwide to achieve their financial goals by providing them with access to the Forex market through state-of-the-art trading technology and unparalleled customer support. We strive to create a secure and transparent trading environment, where our clients can trade with confidence and peace of mind.": "摩西科技金融(Mosanes Technologies) 的使命是成为首选经纪商，利用最先进的技术为投资者和交易者提供一站式解决方案，提供一流的客户体验。",
    "Email has sent!": "电子邮件已发送!",
    "Open Trading Account": "开设交易账户",
    "Sign up now": "立即注册",
    "More than 200+ trading instruments": "超过200+交易产品",
    "Individual trading account": "个人交易账户",
    "Trading volume": "资金交易量",
    "Premium clients": "优质客户",
    "Daily capital transaction": "每日资金交易量",
    "Referral rebate payout": "返佣支付",
    "We offer access to a wide range of asset classes,": "我们提供对各种资产类别的访问,",
    "including FX, metals, stocks and indice.": "包括外汇、金属、股票和指数。",
    "Privacy Policy": "隐私权政策"
}
